有無人下個禮拜喺台灣？

我下個禮拜去南部
打算stay到大選
睇下korea fish
大家會去邊度睇選舉？

同女朋友去投 女朋友台灣人

提子

咁佢幾時返鄉？

我係台灣now

咁早！

有無居台港人講下

台南有香港人展覽

高雄？巴打幾號係果到

5號你呢

你5號到定點？
Tg傾？ kenji88

打算係台北睇

搭單問有冇人13-17係台南

做咩唔早啲去呀！有大選ma

我老婆11號投完黎香港搵我

晒命？
你老婆有無話叫你移民？

本身想佢黎香港先 但依家咁樣可能我過去
不過如果俾條仆街瑜贏到又冚家產了

明白 咁你中唔中意台灣？

大選太嘈 想靜下

梗係鍾意啦 台灣最美的風景是人

應該唔會贏掛

好危險其實。台灣d鐵票太勁，d老人廢老行動力好強。
但後生嘅淨係得把口，你要佢真係去投又有好多藉口。

如果想最有大選氣氛應該去邊度睇？

我會去高雄睇 但咩都未plan

幾時呀

10-12

我11號去台東鄉下地方睇

Wow!有咩行程呀

冇諗過
瞓醒就揸車周圍行

正

係人都做到嘅
除非你未18冇得考車牌另計

我8-15台北

想問選舉嗰日d舖頭會唔會唔開

大選其實有咩睇

唔知

冇記錯 選個日係冇得出黎宣傳

前一日有

以前見過有車隊遊行拉票
不過今次好想過去睇班廢藍輸左個死老豆樣
可惜冇假

聽日飛 又係諗住睇大選

去邊呀

我今日見到嗰啲宣傳既車 同著件外套寫住蔡英文

我上次係東區見到成隊藍營私家車電單車
加加埋埋應該有百幾人

11去台南睇

我4 年後先投得

好過無

唔去高雄？

係台北 但其實有咩好睇 造勢大會

其實如果無相熟黨政人士帶路，純粹一個遊客過去觀選到底有乜嘢好觀

聽日同幾個巴絲打西門町搞放映會
有興趣可以過黎睇吓
6:00pm-10:00pm

香港都無d咁既野 感受下咁多人真誠愛護d黨都好

獨遊定點？

反而想知選當日有咩活動

歷史撚表示 可以去見證歷史既某一刻係會好開心

飛高雄 11去台南1day

Lm
11∼15台北

我喺南部

邊個位呀？

應該係捷運站外

H&M

今晚定聽晚？

同問

我都有諗過呢個問題

聽日去台北... 大選有乜活動可以睇？
淨係知道聽晚有造勢大會

聽日放映會？播 D 乜？

I highly recommend the restaurant in Taiwan Cha Hotel. It has an unusual menu. It offers a buffet breakfast and a menu of four courses. For lunch there're a buffet lunch and a three course set menu. It also offers a buffet supper and a choice of menu. I chose beef served with onions from the menu while my cousin ordered a vegetable dish from the menu. The inside of the beef is raw while the outside is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. Its cafe also has an excellent menu. I have a lunch reservation at the cafe for two people for twenty five past two this Saturday.

暫停知道凱達格蘭大道 19:00 - 22:00

想知食店開唔開

係機場 等出發

即係今晚？

有女

自己單丁飛

幾時結婚？

唔知係台灣可以番咩工

傾好左要你移民？

佢黎香港都係唔知可以做咩
同埋係台灣買樓易啲

1號出口

今晚 6:00pm-10:00pm 1號出口

yes
其實今晚同聽晚都會搞
不過聽晚個地點可能會睇睇今晚情況如何再決定去邊

你開post宣傳下？？

應該幾多人喺台北

今晚飛台北

去屌台妹

今日去到星期日都係台北
睇大選 黎葡萄別國內政

係高雄中

聽日？我岩岩先落機

係

十號會唔會去造勢？

有冇人知邊度可以買選舉小物

今晚係韓國瑜
聽晚係英文

韓國瑜我就知

反而我想問蔡英文台北冇無競選總部？
如果佢贏左 係邊度講勝利宣言架

唔係總統府咩

唔知🤣🤣，所以問問

咁星期六晚去總统府啦👏

啱啱降落

屌

好驚佢當選

我都驚，講真

希望多啲後生會肯返鄉下投票

食緊飯，坐我對面個後生仲睇緊二次元

可能佢會去投票呢
好似香港區議會咁樣 後生出晒去投

網上話 最後地下盤 蔡英文只係讓25萬票⋯
其實無想像中咁樂觀。預計韓國瑜拎到560-620萬票

1300萬人，只要有2%唔投票，韓國瑜就有機會贏

宜家 凱道已經有好多韓國瑜支持者！🙈

所以投票率好緊要

廢老

同巴打你一樣 依家苦惱緊過去台灣做乜

Same Same 打工無人請 做生意又無專長

如果係我我會做返本行，可惜我單身

巴打有一技之長？

本身係香港就係做技術人員，我都想識台妹

巴打但我完全無技能

我屬於完全冇溝女技能

講依啲
但LongD 無得成日見 要睇下自己接唔接受到

其實我冇所謂但考慮呢個前要溝到先

緣份話黎就黎
依到好多巴打女朋友都係台灣人

不過老老實實，香港跳去台灣有少少似一舊屎跳去另一舊屎

如果條魚當選絕對係

啲仆街朋友 成日笑鳩我小心經歷第二次回歸

傳奇人物，btw呢兩三日台北除左聽日做勢仲有咩活動？

我依家呢個本行太窄 做唔返
唉 原本都係plan老婆黎香港先 但無諗過變到依家咁

韓國魚根本係中共派出黎選既

連藍到發黑既tvbs都話韓輸20幾%，唔洗太擔心既

要擔心應該係不分區比幾件紅底入左去囉

擺明就係 唔明點撚解重係極多人投佢
d老人輩成日都話無咁嚴重 真on9

巴打 d民調贏唔出奇的
問題係後生一輩得把口 到真係投嘅時候唔去投

順其自然啦可能會搵到呢

邱毅 吳思懷果啲

呢個真係 佢要鄉下投票唔同香港落樓下就投到

北車勁多韓粉

今日造勢？

今日有

你咁快到既！

Btw我係附近落腳完全唔想落床

今日好似係最後一場，一定係總動員，叫哂全國叫得到既人去哂台北，一定多人架啦

韓粉Everywhere

邱毅直頭賣國賊

屌帽t黎？

慘得過佢有人支持

我有得選政黨票會投基進黨

係好鬼多個國旗人

好搞笑

我諗住去求其搵住份工做 老婆啱啱有左

恭喜晒

恭喜台灣生仔平

我見16年有個勝利晚會
唔知今年有冇呢D嘢

應該有 可能選完先講？

0-6歲都有補助 好正

我11號先到台灣
所以淨係去到呢個晚會

有咩補助？現金？

11號都有野望既

唔係唔比拉票咩
可以有咩望？

我記得上年朱生輸左之後，果個集會d現場音效真係一流

話有十萬lol

係呀 首先一胎每個縣市會俾一筆一次性嘅錢你先嘅
以我老婆個縣為例就俾1萬5台幣
然後政府每個月再俾6000你 到個b三歲為止
但今年好似話延長到六歲

國民黨總統候選人韓國瑜今晚(9日)在總統府前凱道舉辦造勢大會，喊出要號召百萬韓粉上街頭。韓營近期也在電視、網路上強打文宣廣告，要靠韓粉的動員力衝刺最後選情。今活動下午4點才開始，但2點多，人潮就已經塞滿凱道，直逼中山南路景福門口，人潮爆量；主辦單位在４點半時喊出凱道現場目前已有10萬人，5點40分時，喊出現場20萬人。《蘋果新聞網》從5點開始全程直播。

即係點？

咁多既 澳門咁
每個縣唔同？

如果係港女嫁台仔咁有無？

應該都有

係呀 桃園最多

有琴手會彈D好SAD既音樂出黎
好配合到現場環境

你買左樓未

屌
即係點都好 佢地都會有晚會睇？

有無原因架？係咪計出生率？

未呀。但一路睇緊

有片有真相, 你聽到既音樂都係現場即彈
放心,過多幾日都有得睇

你會喺邊度買？

係咪特登

人在西門町巴打where r u

高雄

啱啱去完 人超多

有無後生？

岩岩話過50萬🙈

唔係好多 有啲都唔知係咪同我一樣過黎睇下
但見到有大陸人 用V7

Congrats,其實香港嘅大學應該都搶手

可以去競選總部睇開票，啱啱問咗會有
Btw非本地唔可以買小物

小物？

競選捐獻送嘅衫，徽章，記念品個啲，因為冇選舉權嘅人唔可以捐獻
但免費嘅可以拎

Where? 我係a出口

競選總部係邊呀？

我都想知

杭州北同北平東路交界

即係華山附近？

西門町巴打

有人放左片上fb

聰晚會唔會仲搞？

前一日打羅打鼓
睇韓國魚吹水

公司下星期去台灣 不過大選已完

我地去左睇韓國瑜造勢仲想買奶茶過黎支持下你
聽日會唔會搞？

我都去左😂見到成堆香港人

聽日有小英造勢

就黎無得睇了大家請珍惜瑜瑜

搞可以講定 聽日去睇下

我岩岩去左呢個展覽

台北當代藝術館搞左個好詳盡嘅香港人反送中展覽！

大家今日去邊